LoL 英雄聯盟 S9 賽事討論區 #416

IG 3:0

jdg雖然個陣單捉到人
但至少要交兩個大(top + jg), 可能仲要飛埋隻kaisa or liss黎cc
團戰比你主動熄到燈開到ornn 除非cc中哂如果唔係都唔係好夠傷

相比之下ig個邊易玩好多
zoe E/Q 中一樣對面一係縮一係死
ryze有roam + aoe dmg
開戰rakan有速度又夠直接
jkl自己做下bait引對面打後面都幫到佢清場

zoom其實打得幾好, 希望可以揀d carry角睇得爽d...
yagao好似番學交緊學費

Yagao隻冰女廢d定粗v廢d

睇個勢似3:0
睇下會唔會好似上場咁
呃機打鳩玩

riot開過聲話一場打成30-40分鐘其實好悶
所以有意將每場縮短時間

呢個BO5咁Dom本落去一陣6半未到完場一定比人屌哂鬼
我覺得佢地會鳩打拉長黎打

trollvy啦 skt決賽打到0 5

ig絕不加班
你估rng咩

上年ig下路係缺口
今年缺口都冇埋
三路都贏線點打

world final ...

chovy隻冰女都未至於好似yagao比人線上打崩姐

成日都唔記得rookie係韓仔

睇下打野會唔會上腦囉
有時都會沖動自爆
不過真係唔多

JKL一時時WO

俾習仔上去玩下啦

新疆口音

老老柒柒
三線優是但搵個唔troll既jg都夠贏

最主要係對線已經打穿你

睇RNG咁耐都仲未諗通全線劣勢係冇得玩

岩岩果首wild wild lilies grow 係咩歌黎

100%KP

如果IG出WEST就可以睇JDG贏一局

orin

baolan隻rankan上年已經好勁

IG可唔可以出傳奇100%勝率AD落去玩返場

TABE

希望唔係3:0

好似常規賽無落過場唔比playoff出場?

9up咁撚耐

又30 唔好睇喎

點解咁多廢話講....

急不及待等ig屌虐skt正式登基

打未

鬼佬係咁笑鳩tabe

廣告多到呢

4保1係得既話 rng就唔會收皮啦

TABE癲咗

不過都幾耐無見過中路俾人打到線都企唔到

搞乜搞咁耐
唔想聽個Tabe講野呀
又唔係leak picks

CHOP MY LEG

個台仔英文好好聽
tabe

Tabe啲Konglish

其實幾好笑

Clement啲英文真係好過tabe
tabe成日講講吓卡左

係咪知IG 3-0 太早完場
所以專登拖長佢

Clement

寧願播廣告都好過聽幾條友9UP

條友美國住到大先番黎台灣
應該一早去英文台
幾年係GARENA 晒曬

ON99都係唔BAN RYZE

要2:0了

CLEMENT隻過街老鼠唔知係咪S7得罪SKT之後成個S8失蹤

Ryze

OK又放ryze

今場中上路都估唔到邊個打邊個

仲要放埋jayce

Jdg 上路再簡坦一定輸

揀完ryze+jayce之後影左一下yagao個樣好似好怯

2:0

ig用返自己skin嗰幾隻英啦

sup last pick

屌你Zoom又選坦
好撚失望

sion 2:0

用zion打人地隻jayce/ryze訓撚醒未呀

明明zoom 最撚carry

比佢玩carry 英好好多 硬要玩坦

縮撚到

笑撚死
雷兹又放

TABE LEAKED

草人sup

tabe又leak

又LEAK多獲

無啦

JDG 下路應該被人gank到仆街

你都係過街老鼠

你老尾草人都出埋

教練個腦諗緊乜

leak左咩?

係唔係睇得太多lms
一定要上路玩sion

冇leak過
正常prediction

Troll?

w
2:0

D垃圾BP笑到我
咪比我睇死到最後一場先BAN雷G

草人係LVMAO隻main黎架(好似係)

LPL得IG勁
其他出國同垃圾冇分別

做咩而家個個都Grf教練上身

京東今場個陣好打過上場
如果flawless main英上身唔係無機會

Ts帶埋偷錢
輕鬆打

都幾串

打Sion0壓力
偷錢拿拿林肥好過

隊ess好廢

廢撚到

隻李星

Flawless真係弱智仔

Ts

?...wtf

ROOKIE

baited

rookie

銅閃

又比ZOOM玩坦

李星行路返屋企

係咁對ig講: 打我呀笨?

1:1

隻李星on到

呢波係ts問題

rookie娛樂大眾

黎得太慢

IG韓仔又雷chinese

上路點死架

笑死

增加下重量姐
唔係一陣太輕鬆舉到重

Zoom死咗唔replay??

上路幾時死

Zoom 冇存在感

佢仲要漏咗一波兵

zoom 比人單殺??

其實JDG唔係主打上路 點解一直玩坦

唔係

隻jg有助功

上路唔夠對面勁 下路呢排勁

zoom

theshy勁到

ZOOM太串

Imp

zoom
GG

20了

Zoom個on9仔想殺ts

唉 3:0

比人gank完咪算 仲咁大貪

zoom OK, 但對面歌個係ts 睇少咗

見好就收啦

貪心

gg

隻李星好撚on9

TheShy

咁樣開仲要無傷

lpl d人既iq係唔係真係咁呀....

下面個四個真係垃撚圾

jdg隻jg真係好廢

型到盡頭...

3:0

jdg廢到笑

勁廢???

1 team region

LEVI出黎撚番場啦

imp

痴線屈撚到

實力差距大到

Ig cls

IG永不加班

IG癲撚到

係咁送
睇黎JDG放棄了

輕鬆到傻

睇唔透到底係IG太勁定JDG太廢

LPL JOKE

LPL充滿歡樂

上兩三個bo
imp好似無點企過出黎

勁

係ig 太勁定jdg 太廢

jdg其實急乜

3-1之後個幾kill唔覺得ig特登搵人殺..
係jdg想好似faker 個種high risk唔知乜return既play
跟住一個個死

Jdg 同上個bo差咁多
你當佢廢囉

明顯係IG勁成個LEVEL

Lpl都係得ig有睇頭

imp點塔企勁撚前俾barum打中

明明前面都OK 愈打愈ON9

RR今年lck應該拎到啦掛lpl除左ig之外其他都麻麻

後期有雷兹有凱莎 後期太強

SKT夠唔夠IG打

Ts肥到咁撚樣 點打？

TS直接打穿

IG D打法好撚癲 要殺你就走都無得走

問題lck得廢老隊
Grf都收皮
其他個兩隊更加唔洗講

Jkl居然唔用自己個skin

唔夠

人地大陸仔話lck妹下妹下
唔夠lpl啲無腦打架勁

lck 其他個兩隊真係勁咩

LPL 二三名勁D喎我覺得

typical國人唔比人激得, zoom係上路個下見人兩個low又走去追殺死

下路稻草人同leesin見一場黎到不如打埋啦, 閃ult人地塔底, 佢地自己都唔知有冇計傷係唔係一定殺到...baolan仲要有stopwatch

LCK除左SKT又有邊隊勁呀
GRF決賽打到成PAT屎咁

patch 9.6未有ig skin

Pawn子上場都可能有機既
Porn就

flawless冇驚過 直接拆眼

世界級jg

李星神級閃現

賣笑咩

Wow

李星又唔係閃踢 閃黎jm9

準備又喊

哩隊野可以排第二都係一個奇蹟

到底last pick fiddle sup 價值在哪

要打ig我覺得都係要運營拖死佢 夾硬打收硬皮

廢到笑

佢上兩三個bo正常好多

佢係閃踢喎 不過ad e 踢唔到

jdg sup招牌

zoom打其他上路好勁

但前提係對線唔好爆

中路又係on9... 幫人leash 河蟹

屌打 GG3B0

草人開大走

草人大技走佬

同打NG有咩分別

Fiddle

應該真係無得打了

讓2追3啦

跳大走

Jdg

比zoom拎carry角 牙膏抗壓算啦

俾zoom用carry英啦

JDG可以打到FINAL真係癡線

屌我睇梗啲乜撚野

Jdg 侮辱咗決賽

比人打撚到變傻仔

啱啱河位個團，都唔知邊忽似職業，全部技空哂，個個驚到雞飛狗走，真係打NG咩

JDG實力係咪同JAG差不多

好似Skt打煎air咁

3:0早已預備

Flawless自盡啦

到底前面幾隊有幾廢先輸俾JDG

好地地玩tahm kench 比zoom counter pick唔得係要搞到上下路都崩

好似上次edg打佢咁打就得

收皮啦zoom

另一邊JAG屌打緊ESS

成隊JDG心態大爆炸

RNG

SION傻左

今年係得na final 好睇d

jdg輸都係好[sosad
真係去咗msi輸咗 真係俾人屌到反肚

OG係唔夠打勁快完
game2開始本身jdg唔差, 自己送到完為止
唔知game 3可唔可以快d完, 快過g2 og bo5

JKL

zoom玩埋坦成隊冇人打到輸出

明明前幾個bo打得好正常

佢地都唔知邊隻先係上 點counter

今年MSI好睇

仲有隊FPX[sosad\

我究竟睇緊乜野

The shy勁撚到

屌打

JDG打成咁 最傷心應該係DOINB

前幾個bo 我都未見過隻top玩坦

zoom心態爆炸

Jkl flash

JDG打緊soloQ?

Theshy真係好勁

佢地打到心態爆炸
無眼睇

JDG己經下下都ALL IN

EU真係g2太勁，funnel都出埋，不知幾好睇
lpl就真係唔個隊jdg做乜鳩，去打次級聯賽啦

打賓周咩

佢唔all in都係輸架啦

首先要頂住theshy同rookie 輸線仲講咩營運

主要問題係右邊打得太急

lck lpl lec都係一枝獨秀
msi實好好睇

全方位屌打

TS鐘意點殺就點殺

但咁樣好易一舖清袋, 尤其theshy操作性太好, 根本比唔到機會你反殺

秘密武器fiddle

如果上路出坦，其他路全崩點打

多謝ig肯直推到完...
希望game 3 正常少少

jdg一路都係靠zoom carry上黎
去到決賽無啦啦比兩場坦佢

無Jayce都大把英用根本BAN唔哂

JDG

jdg死都唔pick上路carry博下

輸就預咗 唔好爆就得 好似zoom主動走去搵人打就打飛機

廣告商真係會屌哂鬼
全部都直落3比0

Zoom呢場係最大突破口

Ban 左theshy 先得

隻jg呢？

永不OT, IG

G2 vs OG Game 3 打左18分半,
睇下破唔破啦

第3場可能會掛

jdg 最後希望West

一場殘忍過一場

ban jayce可以同時ban中上

屌打g2嗰埸jayce

賭仔打法但下下都賭輸
屌，無視野都車兩個大去黑位真係痴線

又係返到世界賽的節奏, 上中英互換用, ban得幾多, 放jg英出嚟, 又被ning gank到仆街

想象到faker同khan俾rookie同ts屌打到想喊既樣

係要ban啲中上flex pick
jdg bp比ig撚到仆街

純技術打ig jdg一定輸到甩褲
不如game3出下神奇BP博下

無視經濟差同人咁打... 都唔知講咩好

會唔會上演奇蹟中嘅奇蹟，讓二追三

第二戰犯
Zoom一開始送兩個頭
比ts肥起就無得救
Ts一肥就無啦

game2 ryze+jayce flex到點轉路都得
就算真係入game都好,入到去人手轉路又得

點睇都係隻Leesin
一開波反藍俾人打到交閃開始柒到尾
攞Leesin做唔到嘢
R閃又fail

可唔可以放下石頭魚上黎

我諗IG成隊得SUPPORT肥先有得救

見到Duke 個樣就想笑

caps應該屌哂鬼

Theshy Rookie 肥起 就知冇得打
上場Rookie 今場Theshy

諗緊季初好多on9仔仲敢當grf同ig比
仲話grf前期攻擊力勁過ig

中路syndra lee 兩隻冇R 走去gank ryze 送撚左四個

Caps: 屌唔撚係呀 又黎

係, 好明顯ts睇穿晒jdg, 裝鳩班友, 點知真係中落去

wunder: ...我進步左好多架啦theshy

進步完都未到人地下限

the shy 下限係 0/8 喎

CAPS見到中下又穿線會唔會又轉隊
之前WC得佢叫做頂到下

只要下路唔送穩贏

其實除咗Theshy Rookie
Baolan 都打得好好

打wunder個下限就唔係咁架啦

佢頂條撚咩

落左廣告果啲真係屌撚晒鬼

落NA真係最抵
打足BO5
LPL,LEC,LCK都係3蛋
LMS就算啦,連廣告都無

Lms有個剃鬚刀落左既
不過都係3比0

LMS有TPA啊

俾Zoom用carry 輸埋佢 就心惜啦

lms 尋日打決賽都冇人討論

Duke:我白抖人工真係唔好意思
有獎杯 有獎金

west:???

唔係開youtube都唔知打左決賽

而家連班台仔都唔睇啦

屌，尋日果幾場d質素低到

啲山寨黏土人係咪手腳唔郁得嘅？

Duke 都好有眼光

尋日個場真心搞笑

LMS低水平比賽睇壞眼

後起之秀 theshy

Kiin Cuvee khan

重要有skin
重要靚

班台仔chatroom係咁刷人山人海
笑4

最靚佢嗰個

講得岩

S6已經無再睇 最多睇一場maple

根本唔知睇咗乜, 只係知道mad自己pick得好柒

LMS真係好廢 係得尿狼高少少
整體嚟講同外卡無乜分別

想當年The shy都只係Riven Nidalee one trick

唔好侮辱外卡

Tabe隔離個nigga叫咩名 幾好J

前skt黎講佢係事業最好果個

外卡>>>>LMS

唔好再討論LMS LA

話哂都叫雜總
當然事業好

Raz

lck summer 睇黎都係嗰10隊

唔該絲打

咁多個大賽區 塊30

都

Tabe啲英文真係...

果個台仔黎?講到咁似人地考oral咁

港式英文

香港人

佢係黎賣笑
但佢D prediction好準

算啦 香港人同鬼佬點都有差距

要係咁多人面前講都算係咁架啦

FW真係分分鐘喺外圍賽俾Vega/費倫巴治贏

好過好多香港人
但擺英文台唔夠用啦
LPL真係好缺CASTER

又放

精彩d啦好嗎

換連登仔上去就會係 hi how are u im fine i go to skr by bus

冇撚得救

講得咁自信, 都算勁

仲放ryze

讓下JDG好無

雷兹

好流利 準確讀音 唔明有咩問題

R Y Z E

香港人最鍾意笑人口音

佢係唔夠vocab姐
但又唔諗下佢S3去左RNG打到而家
又冇讀大學

香港教育既產物

呢場可以睇下JDG IG Jayce同李星既分別

發音流暢都冇乜問題 但係一聽就覺得考oral personal speech咁

但意思係準

屌

Draven

喺咁多人面前咁有自信咁講已經唔易，仲要俾返香港人笑佢

唔明jdg點解要ban varus

都幾睇唔起jdg

其實聽到明,唔LAG機已經好好

tyler1 of china

讓2追3咁易咩

Jkl main英黎

好有dse英文feel

用draven屌穿你條線有咩問題

Jdg個陣就係要打交，好睇了

法傷都幾多

仲有人搵clement啲英文同佢比
人地clement係外國生活英文由細浸到大 點會有得比

牙膏個pull都幾細

今場應該幾過癮

係決賽用自己main 都唔算睇唔起既

幫人地counter自己

講真就算同香港大學生比都會係above average

zoom終於玩到呢啲英 不過上場就應該比佢試下啦
玩sion玩到心態爆炸 係咁r送

出tahm kench保 比哂面啦

根本好過大把人
唔明笑乜鳩

You know~~~

我自己Ugrad大撚把人出到黎present唔睇script都講唔到呢種流暢啦講真

真 好過我

the shy用吸血鬼打Jayce有心得
睇嚟直落3-0

呢樣真 唔知笑咩

放三場Ryze

好彩the shy唔洗玩三場ryze

公海出PO分分鍾有人話佢文法差呀
香港人真係好鍾意笑9人

Leona咁開 初期kaisa邊有傷

人地差極都係華仁仔(唔記得九龍定港島

玩呢D英埋好囉

呢個組合好勁架

GG

3：0

ig 3:0

jdg

on9

智撚障

jm9

on9...

可以轉台鳥

蝕撚到on9

jdg on9

gg3:0

JDG on99

邊撚個Call架

真係垃圾到

LCK LPL LMS
邊場3：0難睇啲

笑撚死

成日都咁all in 法, 真係當自己玩緊台服咩

gg3比0

JDG可唔可以用下腦

Gg

小優勢膨脤
LPL笑撚死人

又打到咁急

弱智仔Flawless
可以熄機

On9 throw返晒出去

Jkl:送一頭俾你意思意思下

我睇到R哂頭

落返去第八啦

imp miss 左q...

4分鐘當40分鐘咁打

原地閃???

LPL macro 不嬲柒
係靠果幾件carry打操作

又銅閃?

杰西輸cs

jayce 輸cs

JDG咁既實力，我睇RR個時GRF應該可以SM
D失誤多到on9，咁撚多失誤
同一時間睇LCK升降賽仲打得合理好多

3夾

IMP岩先係咪原地閃
係咪我睇錯

jdg成隊都係垃圾

轉台睇FAKER開台好過

Doinb 應該好嬲

牙膏成柒日單機

Draven肥了 完了

好無聊
一面倒

zoom 玩carry 輸得仲勁

團戰都易死既

睇FAKER開台好撚過啦

LINK?

玩jayce輸線係搞乜鳩

上路輸一個閪

LPL真係得一隊勁

其實 Draven唔肥, 呢舖真係幾有機

讓2追3！！

比返個位我EDG啦屌

下路就爆

亂到仆街

IG開始撚狗

s8 summer ig vs jdg場bo5打到有來有往, 打足5場
換左中野下之後s9 spring final就打到咁

IG TROLL

7/1/2

比人屌穿左啦

7/1/2點打

rookie 今場hea 玩到

冇機啦

flawless場場爭住派膠
上次troll俾人carry完仲喊
dllm廢到唔識形容

爆左啦

712

jkl 712

twitch

神燈

12分鐘打到draven 7/1/2,jdg返去打飛機啦

Jdg=

SOLO Q

imp一向都好廢 唔出奇

jdg plz 想睇多場

呃機打

IG玩出禍

Ig 又呃機打

Ig真係咩團都接

IG放水

其實lpl d人係唔係不停搵交打當食大cannon咁

終於賭贏

下路嗰度唔係咁鳩一早食硬呢場

玩走左3座塔

6點叫人散場會比人屌

做咩突然會咁

廠長& Scout 表示我地EDG中野唔輸IG

今場幾好睇

今場睇jkl 1v9

jdg終於交到少少貨

但3場有存在感過寧王
寧王剩係識靠3路carry

小朋友齊打交

劇本來，呃機打

JAYCE靚扑

jkl

巳經係 為死而打

IG硬格送返一場

王思聰話想睇多場, 所以ig今場放下水

廢老回歸

16分鐘26個頭

IMP

real lpl

rookie 係咪單機緊

一有團就打

差小小比THE SHY CARRY返生

同打top個場一樣唔忍心屌打

ROOKIE身裝

Rookie:未夠鐘

係唔係佢屋企集團有落廣告

IG後期仲勁

4打5又接
3打5又接

但係達瑞文點夠kaisa嚟

贏左兩場
無壓力 真。娛樂

imp 礦工裝

睇下ts 大招放成點, 我覺得ig 後期唔弱

IMP終於參與到遊戲

勁到

ZOOM真係有料到

下場啦

反開1換3

呢下jdg

牙膏呢波OK

神拉打

強行呃機打

上路一有carry英個局勢唔同晒

WOW

牙膏啲推好靚

呢場好睇

Jdg由地底泥上返神枱，靚到

應該有GAME5睇 JDG加油

ROOKIE 今場

又話rookie > faker

IMP ON99

imp on9

讓2追3?

究竟係imp太廢定the shy太勁

imp.......

ON9 JDG

TS

why not both?

咁都cup到

LPL

一正面打團就

25分鐘37殺

theshy

吸血鬼咁樣殺隻ad
依隻英真係痴線

LPL真係好難播
辛苦班主播了

咩團都接

個解說啱啱話the shy冇裝備= = the shy就直接秒ad

Duke 心諗做乜鳩

the shy 一嘢回撚晒, 痴撚線

26分鍾差唔多40個頭
我以為係打緊NG

The shy 唔好咁勁ok?
我想睇game 4

theshy咁既裝啲輸出邊到黎

隻血鬼出關就GG

lck個d teamfight神仙打交
lpl係黑社會開片

肯出重創未

ad 唔出executioner

IG格言
有團必接

係wor 一個都無 點頂draven vlad 回血

真係勁痛

2打5
3打5
4打5
5打5
接

靠ignite

讓都咁都可以輸 JDG

唔敢守

Jayce招炮打唔穿jkl個盾

血鬼惡到

個牙膏真係好撚快

imp real trash

咁都贏到 cls

43個頭

讓你咁多
都要比人CUP

IMP 又送..

INT

the shy 一打5

Jdg d call

zven

隻ad想點

imp 廢老

ts次次都1打4

究竟JDG係邊個位派膠,我已經睇唔透呢場會點

咁都come back

雖然jdg 真係on9, 但希望打多場

一陣IG強行throw都贏唔到又要比騰訊屌

imp!

Ig呃機打到

無論咩meta
lpl就係要打交
順風要打交
逆風要打交
一人守塔都要打交

重要火龍

imp出殞落唔好好地出件攻速🤔

theshy試下唔好咁勁

痴撚線

shy mvp

垃圾JDG

the shy會唔會太勁

the shy一個打哂cls

呢場都叫精彩啲

達瑞文三刀殺一個 cls

24 vs 26

Cls咁都贏

可唔可以nerf下ts

咁都輸

4v5都贏你

TS真係痴撚線

GAME1 開始咁樣PICK既話肯定偷到一場

無shy, ig含得

咁撚放都贏唔到jdg

the shy3招殺5個

直接吹世界第一上路

flawless最後嗰波用左大殺唔到人

ig vs skt

吸血鬼呢隻狗英幾時先nerf
後期根本無敵

點解tk咁有用

Khan vs The Shy 終於有

Jkl 一刀一件

Ts次次大技4 5個人
對面即刻殘血
Jkl一刀一件

Ig 終於攞到

btw baolan神吞比theshy死前輸出一波

戰犯imp

上年都冠軍咗
依家吹下都還可以

啲人話佢前期廢就唔洗nerf喎

Ig太撚痴線

目前睇係wor

吸血鬼後期個3技仲勁過大技

IG今年又要橫掃世界

都係睇駕駛員啫

其實無野好睇 the shy一定屌打

有邊個勁過佢
講黎聽下

唔係個個隻吸血鬼都玩到佢咁癲

on9嘅招w

Letme

全盛marin同theshy邊個勁d

我係skt fans都係咁話 the shy真係好撚癲

ziv

draven其實後期齊裝先最變態
廢係廢在中期遊走會戰

又靠韓仔

佢今年都冇打

咁多區30 final

imp真係...，對線都無咩，出到會戰3場都無咩存在感，走位又唔掂
牙膏唔係頭2場未上電jdg都仲有機，頭2場中下都廢到嘔

唔係話反對
只不過好少見主播咁直接講姐

呢個唔係自閉左成個春季都唔係到咩

THE SHY洗撚吹咩
上年屈到今年 仲CARRY幾個中國人
佢唔係第1唔知邊個第1啦

迫人著衫

點解上年rng會贏到

THESHY個樣

不是吧 都退左休啦

Theshy 做咩黑晒面

Theshy唔開心？

第一把executioner係zoom出...
都咁多個團戰啦 ts同jkl兩個吸血吸得咁犀利唔去到尾2個fight都唔出
真係為打而打 為輸而打

其實因為有吸血鬼
先顯得jkl咁痛
無吸血鬼 draven邊可能一刀一件

本身free sm都可以3:0
多謝哂bro zven

好撚尷尬
BTW IG件隊衫算係LOL隊入面比較好睇

今季好多3-0
好期待MSI

The shy 贏咗個樣都咁嬲

TheShy成個殺神咁款
面無表情

ts啦

呃唔到機打

唔係imp咁柒廢，jdg可能贏到

Ig而家連jkl都可以企出嚟carry

睇人玩，jdg次次都好想秒血鬼，次次唔死，重成班人被放大招，得ts先玩得咁狗

Theshy:重想呃多鋪打架嘛

上年打kt game 5都係佢啦 閃向前秒兩件

THESHY連外套都唔除直接著

nike或成最大贏家

佢覺得好悶

搵人打斷ts隻手

自從打KT GAME5之後就打通左任督2脈

+1

LPL
LCK
仲有邊區

可以轉向討論ig vs skt了

LEC LMS

除左NA 其他都係

結果都係kt jag留低

中期冇人補佢姐

都係既
不過對面冇鬥士/刺客控住jkl
搞到jkl爽輸出

Theshy 攞埋MVP 先識笑一笑

你淨係識呢兩區？

THE SHY 係咪贏到冇撚哂感覺
笑都唔識笑

ts個樣
無敵是最寂寞

拎MVP先識笑

今次呢個msi有幾多個韓仔
4大賽區係咪得eu無韓仔

各種不同賽區3-0眾神覺醒

好尷尬

個問題咪就係中後期你唔秒血鬼根本冇得打，技能組OP,傷害又高，但係又唔會秒得到

巴洛迪尼

theshy肚餓喇

心諗快D CALL女比我玩啦

TSM

睇得出佢有時會影到佢笑，但又好快收返

唔知王思聰會派幾多錢

又鞭

笑到我肚痛 黑完面之後咁樣著

好似冇感情既機器咁

jag都贏咁多，證明依家ck未出到第2隊grf，dwn，sb

每人百五萬先啦
加今晚叫雞佢既

好似次次bo5 last game都勁到on9 十幾殺

個pull同關鍵性已經係兩回事

the shy 一路唔爽一攞到mvp就鳩笑

巴黎世家唔再贊助ig?

呢種個性真係幾迷人

khan團戰都係好撚癲架
係對線有可能派下膠姐

可能又出手機殻順便送i phone

Ig攞到世界冠軍 攞呢啲地區盃反而冇哂feel

JDG 賽前個TOP吹到同THE SHY55波
THESHY以為有對手 點知都係不堪一擊
所以先咁失望

肯定俾ts屌打到喊🤣

其實有
只不過jdg軟
Ts次次一大大4，5件
對面即刻收皮 一上就比draven一刀劈死
Jkl既輸出環境 係ts製造出黎

TS:得返KHAN未打過

錢對佢地黎講真係無晒感覺就真
依家起碼個個幾千萬人仔身家

gamer tee

game1 2 pick tank

得嗰百五萬?,王思聰食個下午茶都冇咗

同369 moyu比，佢已經好好多啦

話曬第一次攞 都有feel 嘅

做人做到jkl咁
打機第一樣又唔差
行出街成堆大陸妹濕哂
死而無憾

Faker又玩牙膏

老老柒柒
成隊IG除左雜種同埋NING之外其他人都幾好樣
起碼青靚白淨先

跟到王思聰啫

Baolan更值得拎Final mvp
Game 3佢都打左好多個play 閃現吞Rookie 秒吞血鬼

rookie之前先爆料 上年贏KT已經每人袋左成百萬
拎埋冠軍計埋賣SKIN個D 每人1000萬都有

如果自己打唔好 有TS carry

jag咁都得

真心IG完勝
後期陣前期贏
好誇張

佢算係咁啦 舊年拎完冠軍都俾人屌佢廢 靠人CARRY
搞到佢無啦啦公開話要轉隊 想證明自己
點知王思聰單拖去同佢傾

ig 贏完s8 world都無怠慢抵讚

imp咁廢

王思聰：你唔走 以後叫雞你揀先

ts先正
個feel 高大
係中國本身就有oppa buff
唔講野比人話型, 用中文答人又會比人讚可愛

咁撚癲？
俾我都all in啦
打幾年退休做自己鍾意做既事

屌 佢想加人工咋嘛 證乜撚嘢明

王總話第3場有幾多粒頭就call幾多條女

teammate太撚勁搞到下路兩人比人underate

好似最後簽多3年

唔係上年攞冠軍已經話藝人隨便揀咩

但係馬面jkl靚仔啲

baolan:屌你老母

ig冇用返skin嗰幾隻英 得銳空

今屆msi好睇

老鼠imp真係廢撚到痴線
仲話想入wc 返去食女啦

JKL :

Bolan: assist計唔計

打贏拗un豬已經好叻仔
見到拗un豬今年國都未必出到就開心

咁計法維園都唔夠坐

原來LCK仲打緊

想睇g2復仇ig

偷到一場當報到仇啦

lol第一人UKE

g持ess

無underrated啦 不嬲都係話佢地係頂級下路之一
但未去到theshy同rookie個種t0 level
上年打fnc g2 kt下路都唔係幾壓制到
仲要對線唔小心失誤比對面殺

冇難度

岩岩呢場差唔多打左一粒鐘
CLS

上路
世一: TS
世二: Kinn
世三:

*Kiin

牙khan

lpl冠軍150萬人仔
lms冠軍150萬台幣

fw下季會唔會又比人拆骨去哂lpl

有鬼人要咩

Lms咁既水平 150萬台幣比撚多左啦

會啦，下季lms會消失

Rather 應該會返去GRF
做後備

lms仲有咩價值呀

人地個個區決賽都大場搞
LMS個場好似網吧咁

個個走哂去打傳說屌女

baolan

好想睇ig同skt場場打架打到40分鐘拖到game5

世三：Cuvee (只計regional)

牙Duke有無機會同faker握手

LMS仲有咩勁人？
非韓最強mid同sup去到LPL俾人撚狗

睇唔明究竟係ig太勁 定係jdg太troll

單手佬話有錢都搵唔到勁台灣選手先焗住用次貨韓仔
無勁本土選手 買外援溝通唔到但又唔夠人勁
LMS真係等同越南仔合組

單手佬係toyz

條蛇同MAPEL今次出完去之後應該無乜人會買LMS D 選手

LMS選手除左LPL可以去邊
九成唔識講英文

三鎗秒咗螳螂

LCK EU 唔需要外援
NA 只import EU/ LCK

越南 土耳其 都未必想要LMS啲人

3-0 LPL LCK LEC LMS TCL(Turkey)
3-1 VCS(Vietnam)
3-2 LCS CBL(Brazil)

faker 真係好努力
ig final off stream 睇比賽， 完左又開番

khan應該好驚

佢唔係IG打緊都照STREAM SOLO Q咩

JAG想挑戰0-18

JAG都仲係好有宰制力嘅

以升班守門員嚟講

佢唔係去食飯咩 佢最後一場打四十幾分鐘係咁話好肚餓

人哋之前carry 嗰個走左，比D寬容

我見佢d 時間又咁岩
好la 係我怪錯咗faker 咁努力

其實係好應該合併，有競爭會好睇d，仆街G社越整越衰，重賣比金剛轉播。

Teddy

Faker前兩日直播話佢唔care LPL邊個拎冠軍 反正打邊個都係打 佢應該唔睇其他比賽？
佢S8都無睇過 佢個陣講過話佢唔睇無佢嘅比賽

ig 去MSI , 最失望嘅人一定係Caps,
Caps: 屌，又要同rookie 對線，可唔可以叫perkz 去中路，我去下路

GPL

好記得有隊叫曼谷巨人

duke

同問

咁唔怪得之前扭計話要走

連登又拎Tabe 口音黎同鬼佬比 由S5 講到而家

Duke
佢打機個樣同雜總一樣樣

冇睇比賽自膠
Letme狀態唔好時，對線冇個嬴，狀態好先同頂級上單55開，但無可否認，佢係RNG完全體一分子，有打團化學作用

又真係幾似

ig打skt點睇

Ig 打線屌穿
Skt 打團贏

難講
TS對線會神都勁到開外掛咁
真係好耐冇見過人咁誇張

睇過少少ban pick ig 的選擇同skt 差不多
中上ryze jayce

覺得ig 6:4波 skt
希望skt可以為lck爭番啖氣

叫海燈幫手燈

希望決賽先IG skt,唔好四強就打

證明佢哋兩隊對meta嘅理解接近
領先全世界其他隊

係jg 同ad 就唔同
要講meta 不如睇下g2 想點仲好

SKT IG G2

skt 打 ig 諗起都扯扯地 矛盾大對決

khan上路有啲難打，要打theshy。就算出牙Duke, 牙Duke龜係塔根本無嘢玩

jdg 打 ig 果場本身有機 但前期陣end唔到game gg

faker台對緊madlife

G2=弱化版ig

madlife好撚carry
保到隻vayne起飛一打五贏埋

lb 連輸緊

我覺得真係55波，但今年MSI應該最好睇，陣容吸引過世界賽

冇計，FAKER VS ROKKIE／CAPS真係J撚死人，餘興節目又有CLAP 3.0

今年msi TL攞啊

ig 上路根本屈，theshy失水準或者要放多啲資源出牙Duke。要上路帶線可以出theshy

上年clid係jdg同zoom都已經頂到啦
仲駐到theshy爆炸
無錯theshy係好勁 但上野加埋我覺得skt佔優啲
留意返skt一打afs dwg呢啲上路勁既隊一般都會駐上
同埋khan好似都無比kiin同nuguri solo過

出牙duke
上年skt帶住2王都已經差啲打嬴上duke既ig

佢好似冇加好多渣

ig個後勤爆料講番baolan單野果陣,話baolan同佢地講人工果d你地係咁意比番咁上下就算 反正我依加都夠用咁

原來pray宣佈左退役

都真係幾可惜 當年S6枝冰箭真係可以J一世 結果S8比肥狗打到退役

唔係話休息咩

出DUKE點都好打過打ts

起碼少一重牙khan派膠比人穿線既機會

好似幾粒鐘前係直播到宣佈決定退役 佢本身只係話休息重新考慮仲打唔打好

退役啦
後期擺明急速退化

應該想打都冇隊要

Skt最難搞唔係下路咩？

team liquid要赢了

skt 帶crazy定haur

又未至於,NA實有隊要

今年係唔係可以帶兩個後備

Jin Air thank SKT, GRF, HLE, DWG, GEN, KZ, MVP, VSG, IG, JDG, TOP, MAD and FW for helping them prepare for relegations
洗唔洗咁大陣像

打世界賽

今年係無既 上年就有比kiin仔solo過

Rank好似比kiin阿卡莉屠過

skt 我就明，其他隊點解同Jin air 打訓練賽

大部分都有Final要打咪一齊練囉 其他隊應該放咗假 SKT GRF JDG IG FW MAD 呢到都 6隊
TOP應該係四強個期

同Jin air 打會練到野咩

都可以睇下有咩特別meta同職業級對線係有分別

想問下依家na同eu 如果次級聯賽姊妹隊升班會點？

差極都應該有lck頭5

真係呃唔夠機打所以嬲豬

好似話之前斷手 隻手有條疤
佢都好少着短袖

笑錯佢了

斷過手都咁撚勁

反觀香港果個

佢煮餸切親手 斷送左成個春季賽 真心嬲

數一數二離隊了

唔係飲醉酒咩

lm

邊個

當我無問過 突然醒返起

聯盟制已經冇升班同降班呢回事
好似NBA咁

條垃圾終於走都唔知係咪幫鍾共含撚先可以留咁耐

sorry for簡體

好快又到MSI了

幾時係小組賽? (唔係入圍)

抽籤ing

蛇蛇真係好靚仔

OCE隻AD叫FBI

想唔想幫佢含?

u never know how to expect in this regions
LMS

想睇佢射完再對我笑

Kiin仔自己都知發生緊咩事

如果佢去skt skt應該仲勁

teddy仲要send message笑佢

算吧啦 skt要泰仔都唔要佢
我係kiin我都唔入啦

去KZ都好過而家

Kiin仔話同pawn熟左

Kiin Peanut Pawn Deft Tusin 有無機爭 LCK summer

Peanut今季算

Cuzz >>> Peanut
Kiin仔入KZ真係最好

cuzz keep到狀態+買到kiin我諗kz有力做二號種子
打skt果鋪camille真心唔錯，隻英廢成咁都仲做到野

不過Cuzz 嗰個series miss晒啲smite
但佢春季第二輪開始真心打得好

有幾下唔關佢事
g1 vi殘血都仲打baron

Kiin仔會轉去KZ太ff
不過以今年LCK平均實力都低咗嚟睇
睇好KZ出到世界賽

我唔覺得af會放kii走

放咗kiin

下個打降班嘅隊就會變af

佢好似淨番半年約

AFS夏季打唔返起下年又唔買勁人
我真係唔信佢下年唔走啦

大部分選手實力既黃金期都有限
打咁耐都keep到既除左faker呢啲 仲有幾多個做到
話唔定下季已經回塘
kiin宜家先走都算遲

有買人架 不過係水貨
回塘黎講ucal唔會誇張過花生

Ucal bdd pawn chovy

真係諗唔明點解LCK平均實力會低咗
人腳同之前一兩年又唔算真係差好遠
有外流都有喺出面簽返啲韓仔
到底係啲top tier選手回塘定係啲勁人分得太散
S8三寶人腳真係唔算太差 但隊隊都有一兩個死雷閪

ucal 好似連場都上唔到，可以一季由八強中單打到要係下游隊爭上場機會，都真係好誇張

the shy 係唔係世一上路？
lpl caster 話the shy 世一比人話說話有爭議性
如果the shy 唔係世一我又諗唔到邊個係世一

舊英開始重製

雖然唔係好鐘意中國解説啲吹捧，但至少依一刻來説，The Shy 打出嚟嘅表現的確係世一

Faker 究竟可以打多幾多年

the shy果種風格係靠極限操作 打線打團屠殺對面 高風險高回報果類
同s7 khan比 the shy係更加亮眼

但以前marin 係各方面都接近頂尖 d marco都好勁 tp支援 仲有最經典果場樹人斷兵線
the shy就顯得無咁全面

s7 Khan 點會亮眼過the shy

the shy 同隊友語言不通
要經過rookie 翻譯
你想佢點表現佢啲Marco同tp

係打法輸
根本唔關有冇人雷既事

有冇人同我一樣一知道唔係TSM出線即刻對MSI冇哂興趣

同s7 Khan比, the shy係更加亮眼
意思係the shy 亮眼過s7 Khan

kkoma話覺得khan勁好多 無乜留意kiin

果時肥狗有4保1嘅價值，到後期1穿5，宜家退化啦，仲有，狀態好嘅中上，對線輸，會戰仍然勁到hihi

肥狗都吹奏左幾年
季中打到曉飛都好次次去到世界賽都會發瘟

要超越lol第一人係咪要最少拎3wc先有得比

心態爆炸真係決定佢差一步
明明先天對線能力極高 以前睇佢大部份都穩定壓人地兵

打左咁多季 一出世界賽就入決賽 可以話係強國第一人 但自己心理好似無成長過 強國又唔知有無搵心理醫生 浪費晒大好人材

今年ig都有機會拎world champ

明明係隊入面做大哥個位
但冇做大哥既氣魄 我覺得真係好撚可惜
上年打完G2輸左之後真係對佢好失望
最後隊RNG連當時打G2既mic check都造假
都幾肯定當時UZI出現左心態問題

之前仲話自己長大心態成熟左
好似s6,7個期 睇得出唔同左 但關鍵位又爆炸
s8世界賽完到呢嫁又好似變返以前細個咁

真係有造假

bampick緊既時候都還好
係第四同第五場既mic check有問題
穿崩位一大堆 念對白 懶係互相理解
最後官方再次詐死 不了了之

都走左好多人啦 bang wolf corejj 仲未計crown同gorilla ignar 仲未計skt t2

其實真係其他地區既水平提高左

LPL有件TS係到日日屌打你 D上路想唔勁都難

要怪就怪s8佢地太順風順水

又真係咁岩比佢地可以用一套四保一將春季、msi、亞運、夏季全部嬴到冠軍番黎

如果中間有幾次meta轉變成ad變廢柴既 肥狗個心態應該易調整好多

成日睇番今年lck final第3場都會眼濕濕

見到faker嬴左企起身笑得好開心咁同隊友圍埋一齊做慶祝動作、直播開朗左好多、去到訪問係怪自己上年打得唔好帶唔到隊友拎冠

再諗番起佢過去兩年既經歷

其實官方無詐死

事後有放返原版出黎

肥狗心態差都唔係新聞 唔係點會做左4,5年無冕之王
不過係唔明點解台狗同支那仔會成日屈佢屌隊友話佢地內部氣氛好差

有留意開佢地開台既互動 就知佢地成隊堅fd
rng今年過年既春晚 肥狗仲俾mlxg逼唱歌 老公老公嗯啊
ming打機要課金 send qr code俾全隊隊友 肥狗係第一個嘟俾錢 其他人都陸續俾晒
ming同karsa年30晚係we7向肥狗條女同姿態條女拜年 肥狗條女俾左佢地每人5百幾蚊人仔

如果肥狗真係同佢地唔妥 佢條女無必要咁做

你同fd 打機，個fd 好廢，有時都忍唔住屌佢兩句，何况肥狗一直對隊友要求好高，ming 啱入隊嗰陣，都成日被肥狗屌

我覺得謬誤就係呢度發生
因為我都有印象uzi屌ming, 不過係ming食左佢2隻兵
佢mic check播出黎嘟晒
不過大概估到係: 屌你老母史森明做乜春呀你
外人睇可能咁就係屌隊友 但照樓上巴打咁講 佢地關係又唔係差
俾有心人放大黎講

IG以前強國第一人係clearlove啦
幾時輪到肥狗

我廠係LPL國內第一人姐 國外唔輪到佢啦

根本rng呢隊嘢定位好有問題
而家佢哋就係造星揾真銀
兄弟同基情都係佢哋既selling point
就算有矛盾個俱樂部都會冚住
班選手輸咗都有錢揾
無謂曝光啲矛盾啦
大家酒肉朋友和和氣氣唔好咩

認識得佢哋越多，越覺得呢隊好撚假，完全唔係想贏
同Rookie Faker個種「輸咗係我唔夠C」既心態差好撚遠

MSI冠軍
Faker最想拍既jg
呢兩樣都夠晒威

記憶中真係無人話過想同肥狗一隊

建議睇少D新聞
而且IG之前 肥狗都係MSI冠軍 同樣係MSI MVP
但唔同既係 我廠世界賽係8強男

比你做半年LPL第一人咯

睇完你講野就知你俾D大陸仔薰陶得好緊要
唔係每個選手輸完喊到豬頭咁話自己唔夠努力先代表佢真係想贏架
如果唔係想贏都可以贏咁多比賽 咁佢地想贏仲得了?

5/11(六)20:00 SKT vs iG
5/14(二)23:00 SKT vs iG

上年rng咪有 仲好似係做開運動員嘅心理醫生

中國女籃心理教練
其實唔係rng獨有
係屬於LPL
只係舊年rng成績比較突出 所以先搞到好似佢成日係rng房出現
佢有係ig房出現過架

係咪傻撚咗
有睇RNG公關同訪問都知佢哋唔想贏啦
洗撚「畀大陸仔薰陶」
講出嚟唔覺自己on9?

RNG贏「咁多比賽」?
八強?

其實你係咪rng粉黎
唔想贏都講得出?
輸唔起?

講真打得職業我就唔信有人係求輸既
如果你真係rng fans 你呢D心態真係乞人憎
輸左就係唔想贏
好心作為fans係贏得起輸得起啦
如果次次愛隊輸左都要諗一堆藉口哭喪都幾唔得閒
仲要唔只係得lol, 如果你又睇籃球又睇足球 你一年咪365日日日哭喪?

同埋舊年rng叫贏得多定輸得多相信唔洗拗

我明明屌緊個俱樂部定位on9
點解會變咗我愛RNG, 係RNG fans

仲要長篇大論咁勸我要輸得起
你係咪痴痴地線

咁夜打

好討厭ig個the shy
成日藐嘴藐視

唔敢露齒笑姐

S7 MSI揭幕戰都係SKT打G2

上年AF 8強打C9 完全係輸撚哂bp 最有印象都係Kiin仔追住C9隻上路黎屌 但其他路又係咁送

Can’t wait to clap faker

佢唯一會笑個時就係throw死咗自己

屌打緊人地個陣個樣嚴肅到以為佢被人屌打
佢真係每次throw死咗自己先會笑
痴線

lms真係領先全球
係打假賽 食女方面

英雄聯盟 LMS 職業聯賽主辦單位 Garena 於 2019 年 4 月 10 日接獲舉報，指稱 Dragon Gate Team 隊伍（下稱DG）經營者胡偉杰、選手劉洋、教練範江鵬及前教練李鑫宇於 2019LMS 春季職業聯賽例行賽期間，涉及場外博奕以及以非常規遊戲行為影響比賽內容。
1.違反《嘗試影響比賽結果》項目－胡偉杰永久不得經營全球英雄聯盟職業、業餘賽事戰隊。
2.Dragon Gate Team 被 LMS 永久除名。
3.違反《嘗試影響比賽結果》項目－禁止劉洋參加全球英雄聯盟職業、業餘賽事，時長為 18 個賽季月份。
4.違反《不在場上時，在職業或次級職業比賽下注》項目－禁止李鑫宇、範江鵬參加全球英雄聯盟職業、業餘賽事，時長為 12 個賽季月份。

lms存在價值係唔係為左用黎呃女食

JGY

香港開公司真係好撚易
大陸要走資過LMS係程序上係冇難度
不過LMS真係而家屌都晒口水

好撚蠢啊 咁多錢都唔識借人頭

係人都想贏比賽嫁啦
但s8唔係輸肥狗？
事實佢都認係自己心態爆左 操作變哂形
如果真係努力 點解心態一直都係改唔到？
唔通faker晚晚用肥狗屌女嘅時間一直練又同你講？
Faker拎3冠你覺得佢純粹係運氣好拍到班勁隊友？
1次你都可以話-6 但有冇3次咁-6呀
年年都有人組銀河艦隊super team又唔見得佢地拎到
就連theshy都咁講啦
TheShy：三次奪冠，可以說是我的目標。
第一次呢，我覺得實力固然重要，但也不排除是運氣好；那麼第二次就等於證明了首次奪冠並不是靠運氣；而第三次奪冠是真正的證明自己是有實力的，團隊是有實力的。
肥狗係真係努力嘅話就唔會自己最後做左破口

DG係咪香港隊黎?

屌你老味jgy原來收得5000人仔打假賽 個死肥仔真係傻鳩黎

都成20000鬆啲台幣架

大陸隊 喺香港開公司

wolf仲用緊skt t1 wolf個id玩

隊DG已經比自己隊員爆埋料打假波都仲要告返G社

冇人會介意啦

LMS

tom 都係仲係SKT個ID喇 無咩所謂

DG 是咪搞笑
收皮啦大陸狗ceo

個ad會唔會有生命危險嫁

LMS 笑話

我記得s7凌晨打添
今次算好